【楊政賢】淺黃的警號

同媽媽傾計，我總會將話題帶到示威，因為佢係一個典型的淺黃，可以反映出同佢差唔多年紀同光譜的想法。在過去個兩、三星期，我開始察覺到一些警號。

媽媽由六月到八月上街的次數，超越了佢人生的總和，佢會上街、會十點鐘大叫、我被捕搜屋時佢亦會鬧popo。在近一個月，她少講了關於運動的東西，亦少了參與行動，因為她不能贊同裝修行動。

不贊同行動，不代表她已經變藍，又或是會同裝修仔／勇武割席。而是，她不知道如何可以理直氣壯地支持這個運動。

「其實香港人平時有少少阻都會嘈，今次停地鐵大家都好忍讓。不過有啲行為真係講唔過去，所以我只能夠選擇唔出聲…唉我都唔識講，所以只能夠唔出聲，同埋啲同我差唔多想法的人，會少左上街囉。」

然後佢又會好憂心，有人趁火打劫，會入哂示威者數。

在警暴同濫用緊急法的陰霾下，最和理非的示威者是不會割席的，但他們會選擇少講一點，少點參與。

可能有人會認為，淺黃又不會衝，民意又不能撼動政府，咁點解要照顧和理非的想法？這是因為，民意不是用來撼動政府，而是用來壯大我方的聲勢 —— 淺黃在日常生活大大聲屌到藍絲唔出聲，可以增加建制派的恐懼；淺黃有動力參與直接行動，可以令走得前的人有更多保護。有街坊一路叫囂一路圍旺角警署，同埋無街坊幾個箭頭行去水馬前，個感覺係好唔同。

話說如此，咁係米代表唔需要懲治紅色商店？唔係，但正如連登有個post 講，「黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯。」一間著火的美心，係對家的文宣；一間塗滿控訴文字／貼滿Memo紙的360，就係我地的文宣。

200萬人，個個想法不同。帶住整個陣營升級係好難，但如果我地克服到呢個挑戰，就會得到成功。

依條撚樣講嘢唔使理

佢有乜問題

得啦
比啲時間條左膠老母

五年前大家都割勇武嫁
七一仲屌緊係鬼衝

伯母點睇依個？

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！

左膠

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

所以我等緊黎緊嘅民調
依家單靠social media
好難突破同溫層了解整體民意

即係同溫層外既就唔洗理？

但係我睇佢啲fb post都正正常常
同埋連登都search唔到post屌佢

正
就我所知依家應該有分區tg group係應對藍絲
可以響呢個基礎上發展

咁快唔記得條撚樣因為大陸仔喊濕了一包紙巾?

又一個垃圾post
打咁多字OT 咗幾多晚？

和理非表示玩火唔好，容易傷到自己，但支持裝修。完

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

唔洗理左膠

agger 要逐步演變

健仔中槍都無變深黃
打爆間鋪就話要割

唯美主義左膠

左膠不嬲都唔係同路人

佢依種就係私鳥支那人嗰陣會企係前面阻住哂 最後導致手足比人拉嗰種 建議你可以睇下佢篇喊濕一包紙巾

下 你要人地進化 都要俾時間人啦
何況老母咁嘅年紀
唔好永遠活係同溫層度好喎
呢幾個月大家都慢慢進化緊
點解唔可以聽多種聲音

有冇link? Let’s do it

我自己無參與
我同班手足主要係監察藍絲言論同整理佢哋資料
我可以將你個idea托畀啲手足，再傳畀tg group？

其實得一個道理

港共都唔會同武裝恐怖份子割席
而且仲不停增加佢地既權力
任由佢地非禮強姦 殺人放火 嫁禍 無視所有法律
因為 佢地只要同武裝恐怖份子割席 佢地就會輸

政府既高層 連帶 武裝恐怖份子會一齊受到制裁
所以佢地點都唔會割席 為求既係 我地自己放棄

我地都無可能割席
因為我地只要一割席, 香港人就會被滅絕
當我地一停,大規模既清算 洗腦 集中營 會即刻出現
無論你支唔支持勇武抗爭
今日既香港 係唔可以割席

我buy佢 佢講我覺得係有道理

唔該曬

原來係「一包紙巾」所以畀人話左膠
anyway我主要都係想針對淺黃嘅問題

已po上group

至少有9成既所謂和理非/淺黃
冇革命既心
只係想話人知自己有良知
同埋唔係無知

唔好郁d就話人割席啦大佬，而家一有建議就話人割，咩意見都唔聽

不割蓆唔等於唔聽同陣營嘅人講嘅野囉，個個都上哂頭話唔撚洗理

有咩講錯
人地中心思想係和勇 缺一不可喎

Push

推

事實去到今日係得不割席呢條路
當然意見可以提出

但無論點都好
淺黃一定要明呢個道理
就係割席就會無撚左香港同香港人

同意，皆因我個淺黃老母呢排都開始質疑示威者了。

依個係咪上次咩中港學生鬧交 話自己哭左果個？

收皮啦 楊政賢

Thx

因為連登仔自欺欺人

昨日之事可見，任何建築於空談之上嘅政府都唔會有外國支持。因此，我有幾點建議。

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

好過你搞交通燈體育館，認真

又唔見淺黃諗下有幾多手足死咗犧牲咗，假正義

唔好因人廢言

我身邊好多和理非 佢地立場都無變過

我都係驚呢樣

淺黃和理非可唔可以都升級下
核彈都唔割去左邊？

同意 推

Up

[ush

Well said

點解呢啲垃圾唔係對面陣營

教下屋企長者用telegram

顧住班支持同反對都係屋企訓教嘅人嘅諗法
去搞散願意為香港上前線嘅人嘅士氣
值得？

垃圾文

人地都無話割,叫大家唔好亂裝修之嘛
罪重同罪輕既分別,唔係下下都判人死罪,大裝修

想做黃絲
企圖free ride但又有潔癖？

咪姐係散水嘉年華左膠囉

淺黃落街有冇帶口罩？又或者應該咁問：敢唔敢著黑衫落街？

大家脫離同溫層
唔好自己都妖魔化

啱啊

721
831
101

佢都冇話割席 我地大家都係想進步

點都好 吾割

唔好理左膠

上面屌嘅人希望你地再睇一次先
人地完全冇話割席，而係話需要行動指引同標準，因為咁樣淺黃先會理直氣壯支持行動
名不正則言不順，就我個人經驗睇，理直氣壯對運動嘅持續係好撚重要

Sad but ture

講得好有道理
希望大家裝修前三思

民意的確重要，街坊幫唔到你打警察，但做cover都幾幫得手，希望手足行動前考慮下後邊班和理非跟唔跟得上

又分化！！

我老豆老母都係咁 有d灰 佢地思維始終跟唔上

屌 大家唔好諗住場運動大家話唔割就做咩都得先得㗎 你地依家只係步緊黃背心同日本學運嘅後塵 點解人地都有版你睇仲要衝出嚟 唔洗話我左膠

利申：裝修佬一名

算吧啦
依家係連登只要冇咁極端都要比人話係左膠

唔贊同唔代表要反對 可以係唔反對 唔洗2極化

其實佢係反映緊文宣跟唔上 有咩問題

唔啱聽就唔理？

黑裝修 紅裝飾 其實好ok喎 點左膠法？

大家都好唔鐘意左膠，但其實呢個世界真係左膠主導，無計，人既本性黎，人係鐘意和平架嘛。
有左膠既支持，咪有二百萬遊行既威力囉，大家都鐘意和平理性抗爭既光環架啦，左膠make 到noise咪得。how dare you個女仔都係左膠派，但就係上埋聯合國，個個國家都回應佢。diu走曬左膠有咩好處？

真心 我阿媽都係咁

好明顯有人帶緊風向逼開依啲地點
淨係叫人搞鋪同交通燈體育館

記唔記得五年前點輸
唔係叫勇武因為咁而收手
而係要照顧和理非思維，帶佢地一齊進步啊

請認清同對準槍口，唔想場運動咁樣失敗

按比例裝修仍然支持
不過要多少少留返啲reasoning比記者宣揚會好啲

極端煽動分化撚全面進場
專屌和班非係左
大家警惕

tui

其實佢冇講錯
而要傳統和理非接受升級的確係要d時間
結論係 升級要慢慢升 文宣繼續做

咁𠵱個 樓主覺得佢會點睇

以後再嗌香港人 下一句可唔可以係...

做人要識變通

我覺得好啱
簡單裝飾 可以日日做所有人都可以參加
又可以影響佢生意仲可以文宣埋畀其他人睇
又靚又有用

左膠唔係香港人
匿係連登自high托咩

本人和理非+少少勇武
我唔支持爆鋪行動
呢個對我地絕對不利
而且777特登撥火
連登極端撚吹大風
就知做不得

繼續念力感動中共然後被自殺啦屌你老母

的確難令人接受，同埋講到底，都係一件錯事
隨便diu

呢個時間黃嘅繼續黃，藍嘅繼續藍

勿因人廢言

知唔知依家發生緊幾大件事？
警黑合作政府連做樣查下都唔肯
知唔知局勢有幾嚴重 幾走投無路 幾影響香港下一代一輩子既命運？

你同我講唔知點理直氣壯支持呢個運動？！
返歸啦，你係將自己置身左局外呀

佢出黎做左膠個陣都未有連登

不過佢依加都唔算左膠喇
比人告緊暴動

死開啦

你老母係五毛

樓主一世做狗

和勇一體

有爭議就轉方法, 我地係AI抗爭唔係777正苦
下次試行4色分類

一個甘暴力政府

你仲係度膠

你係咪無腦

我老母睇到後生破壞睇得好開心喎

「戰術」遍地開花式突襲

死物同人點比
因同果識唔識分
唔認同但可唔可以理解

大家頭腦要保持清醒

依家啲三毛就係想將抗爭推向極端
乜尻都話要裝修

拉！

繼續黃既但少左參與呢?

Pish

咁我想問,果班淺黃到底做過d乜野

支持巴打呢個文宣
好似教細路仔咁
打完手掌 都要教番佢地點樣做番一個啱嘅榜樣

人地政府唔割蓆係因為有cctvb幫佢強力文宣歪曲事實，我地好明顯文宣力量不足

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作，包括去美國國會支持《人權法》等等
而佢地而家需要繼續籌備其他國家既策略，需要人手做research，writing等等
希望大家能夠支持佢地既工作，眾籌目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

呢個係香港大專學界國際事務代表團發表既眾籌official Facebook post，以正真身！

願榮光歸香港！

被害妄想

要依靠大家解釋我地手足做嘅每一樣野比佢知。話事出必有因

我淺黃老媽子見到差佬開槍射學生嬲撚到仆街
見黨鐵停哂又屌哂鬼 打爛野睇到好開心鍋
連深藍到紅個親戚今日見惠康同銀行咁亂
夜晚示威者又黎料差佬完全無乎都講左句
唉 林鄭612 一早收返咪唔駛搞到依家咁囉
嚇死我

要同呢啲淺黃講返,
運動四個月啦,政府都唔回應五大訴求,
行動無可能一直停留係和平示威貼連儂場,
唔升級行動,對政府只會係一直不痛不癢咁玩多四個月.
前線一直受傷被捕,試問佢地忍心要班前班係咁犠牲陪政府玩多四個月咩?

//耐無上連登，一上就見到一班民意黨死灰復燃，話唔接受打爆福建幫藍店，話唔可以變成藍絲黑警一樣，不服來辯云云。

美心太子女聯合國謊話連篇，打壓中華基金中學罷課；Indigo酒店篤灰11手足被捕；福建佬優品360賺完你既轉頭斬撚死你。呢d就係理據，就係要殺一儆百令唔再有手足被篤灰被打壓，唔再俾中資鋪頭壟斷經濟單一，小店無得留底之餘送錢俾中共維穩。呢d就係前線同藍黑既分別。同理亦適用於私了：早排私了一開頭，阻膠急不及待沖出黎話前線仇恨上腦，結果事實證明私了有效阻嚇藍黑斬人，班阻膠就沉寂一時。

有趣既係，每隔一排都會有民意黨員衝出來做阻膠指點前線點樣不是。先不論呢d咩「不服來辯」既鳩屎語氣，再唔講佢吹住冷氣係到做軍師指點江山，其實歸根究底就係因為呢班人做左奴才太耐，意志唔堅定左搖右擺，郁d就想拎自己個民意（註：係佢地自己既民意）出黎威脅人會逆轉。甚至乎其實佢地對民主自由都係葉公好龍，其實無想像中咁嚮往：

杯葛中資，繼而爆舖破壞，係要直接粗暴咁解決你中資壟斷本土經濟，令商舖單一小店無得生存；同理，破壞黨鐵亦係要懲罰寡頭壟斷既上市公司卻淪為黑警出入專車，隨時關閘戒嚴。之但係，當有手足破壞閘機、打爛店鋪、要威脅呢班財閥既時候，呢班自稱淺黃既民意黨員就會奴才心裡一陣慌亂，因為破壞死物畫面唔靚，而去叫停呢d粗魯但可以達至實然公平自由自主既方法，無異葉公好龍。咁某程度上亦同林奠安撫閘機既心路係異曲同工。當自由民主唔係想像中咁溫良恭儉讓，奴才就會怕「民意逆轉」／怕「失國際輿論」／怕「激嬲共產黨」。但當過一陣，發覺民意根本無逆轉，消息指美心黨鐵財赤，好似work喎，呢班奴才先心裡踏實，舒一口氣－－直至手足打爛福建360，miniso, atm等等，畫面又唔靚了，奴性民意論又發作。

呢d就係中共用泛民統戰二十年治下既奴才，慣左和平理性優雅咁輸足二十年，到2019班後生打破宿命，知道贏就係一切，for without victory, there is no survival，先有一線生機；可惜佢地難忍奴性發作，總要拖一拖後腿，需要時間平復弱小心靈。引一句魯迅開窗論：「中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。」//

呢個推

就因為爆鋪冇理直氣壯既原因支持？
一係你瞓咗幾個月 一係就離地 再唔係就係打手

警察血腥鎮壓例子多不勝數
721 831唔多講
永久失明既非本地記者都有一個
實彈射中離心臟3厘米既健仔有一個

而家已經唔係反送中咁簡單
係要反抗極權政府

如果仲有呢種跟唔上時事既和理非 唔該唔好理佢哋
因為要跟上時事係責任
連我老母都識上連登既話 其他都只係籍口

簡單d講 呢篇文章 就係d豬隊友叫你等埋佢

依家班極端撚吹到有少少異議就係左膠五毛垃圾
覺唔覺呢種心態似曾相識?冇錯就係popo喇

呢班一句左膠五毛得埋黎嘅好多都係鬼acc
最近見連登上腦風氣好唔尋常特登逐個睇下
起完好多都係專屌和理非同鼓吹私了爆鋪嘅極端偽

連登一定要list哂呢班仆街出黎
再俾佢地帶風向害死手足害死國際戰線

我覺得需要理

係未來既集中營等佢團聚
家下情緒勒索勇武？
減少參與係想無聲抗議叫大家唔好爆鋪咁下話

可以試下用例子解釋佢聽

例如

依家香港病左 好似人會生癌咁
食藥醫唔好
要做手術先醫得返

註：
食藥 = 非創傷性，和理非手段
做手術 = 創傷性，行動手段，會有傷口，但最後會痊愈

唔係話叫你唔好爆 人哋都講到明黑繼續爆
「黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯。」一間著火的美心，係對家的文宣；一間塗滿控訴文字／貼滿Memo紙的360，就係我地的文宣。 有冇睇呢段

所以人哋話黑照爆
「黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯。」一間著火的美心，係對家的文宣；一間塗滿控訴文字／貼滿Memo紙的360，就係我地的文宣。

發現連登好多人唔啱聽就叫大家唔洗理
勇武同時可唔可以照顧吓和理非嘅意見

下我覺得美心同福建360係黑喎sorry
借問哩兩間都唔黑，咁咩先黑

睇完唔知含咩鳩!!古撚怪怪!

所有階層陣營既意見都要聽
甚至乎政府藍絲popo既言論都要睇
咁樣先可以最有效睇到我地邊d策略做得最岩吸到支持邊d策略係錯對家想你做多d

民陣邊次call人？
比黑狗批反對果兩次？

合理 都要做文宣大力啲去同淺黃/未太理解成件事既人講解返 不求多個朋友但求少個敵人

功利d講抗爭都要講成本效益 係要反思檢討先可以行落去
搞鋪頭係 成本大 俾人拉 俾人屌 影響民居 有人偷竊 變暴徒 但效益低 反映唔到五大訴求

手足們真係要小心三思 宜家係講緊成個社會既存亡 唔係藍黃杯葛行動咁簡單 唔岩聽都要講 藍鋪咪由佢罷食自己收皮摺左 用消費者既身份去懲罰佢

929添馬嗰次，有不反對

聽日出街啦講咁撚多
屌7勇武你最撚醒

sor 928 打錯

美心你可以話佢係藍 唔支持示威者 但係佢有冇同福建幫一樣先 理性啲去諗下 我知道大家都好憤怒 但係我哋真係唔可以比仇恨支配 我哋嘅目標係政府 一啲紅嘅商店咪貼memo 黑咪爆

唔好因人廢言
我地自己要分析下佢講d內容岩唔岩

好似有句口號係關於唔同色店舖嘅唔同處理手法希望大家可以記住

diu 一睇個作者已經知道唔洗睇曬篇文，提防左膠，唔好再因為佢地而輸！！

support

其實係裝修程度有深淺姐
坦白講 有啲如果係言論出事 例如美心之流 藍絲言論出位或中共企業
幫佢裝飾算啦
佢地都有言論自由 唔可以因爲佢立場唔同就破壞
罷買加連儂佢間舖我相信無人反對

如果係黨鐵福建幫之流，害到手足既，行動上點破壞都冇人反對，但要話佢地知，做乜我地會收手
就如上面巴打對黨鐵的例子咁
有破有立

多吸納民意從來都唔會壞
的確唔可能全部和理非都會認同裝修呢啲行動
我自己有時都會咁 因為冇可能100％再話佢地冇違法
但我絕對理解佢地咁做背後既目的
係因為有留意成件事
但唔係人人跟到咁足
所以要耐心解釋比佢地知個因由 文宣要落重藥
就算佢地唔同意但起碼理解手足目的
咁先可以做到不割蓆

我老母𠵱啲不問世事嘅人都覺得個政府戇鳩
一波未平 一波又起，突然又整條蒙面法激起民憤
不過佢都話示威者要搞就搞政府機構
唔好因為意見不合就幫啲藍店裝修

又話裝修影響民意
最後又話黑裝修紅裝飾即係點

同意波，藍店同黑店要分清，藍店咪罷買，黑店先裝修，美心之前有割過𥱊，話阿大小姐唔係佢員工，不過無咩noise。

但連登仔成日都講到已經唔需要淺黃支持咁

你深黃 我又深黃 係咪就可以唔理人
仲走去怪人點解唔係乜都認同自己
人哋講問題出黎就下下屌人左膠分化撚

pushhhh

//在警暴同濫用緊急法的陰霾下，最和理非的示威者是不會割席的，但他們會選擇少講一點，少點參與。//

事實上真係會咁

係928
仲要係集會唔係遊行
果日人數以集會黎講好多喎
仲要中途比狗終止
929係全球反極權
冇不反架
你有冇去架？
定你果晚要執行職務唔知啊？

推咗先

太子女去聯合國抹黑香港人啊
訓醒未

其實幫鋪頭裝飾有用過破壞好多 越有心思越正

正解

人地依家都冇話割
唔係樣樣做法人地都要盲撐 請大家唔同既意見都要考慮
等於港鐵比人日日比人拆都冇咩人好大既反應 係因為大家都認同港鐵係抵撚死
但唔好因為人地有第二種意見而屌番人轉頭
今次唔可以輸

聽多D都叫屌? 聽下都唔得咁惡

做法不完美，可接受，需要改進，核爆都唔割

點解討論內容同正評數唔對稱

個人認為 任何情對運動有好處既意見都認真思考 岩用就跟 唔岩用就居安思危
驕兵必敗 無論點都唔好因人廢言

認同

其實係 利申咗深黃先
我都好難理直氣壯咁樣支持裝修
以前一直喺到講 民主係鼓勵唔同嘅人發聲
而家就變成有黃講無藍講
罷買、罷食、連儂都無問題
但拆人舖頭真係有啲極權feel
係 增加佢地維修成本 等佢地蝕錢吖嘛
我都理解嘅 唔割
裝修哩啲 個人覺得只係show power
繼續罷先係長久之計

點都唔割
不過前線都要理性 諗吓邊啲大裝修 (黨鐵) 邊啲小裝修

如果樓上或附近有住戶，燒野真係唔好，因為真係臭到爆同令人好難呼吸

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

做多啲文宣等淺黃知道點解要咁做

Agree 勇武唔可以進化得太急 後面啲人同埋和理非未必跟到 唔好搞到自己同大眾脫節

黑色既 即黨鐵福建幫之流可以繼續
紅色 例如美心央企可以用文宣噴畫表達不滿，但無須爆舖

因應佢做過乜而決定受到點既對待

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃支持

其實建制議員屋企都要裝修下
就算唔裝修，探下佢地，同佢地溝通下都好

我呀媽本身都係咁諗，不立咗蒙面法，就過到呢個關口，見到中銀爛哂，佢表示心涼。

Yes

極多人係咁諗

反對政府不代表贊成破壞店鋪

咪撚再用「裝修」合理化野蠻行為

呢個真係絕對支持，同佢地面對面交流下
好似烏克蘭咁
對準中共香港代理人

up

咁斬人既福建360要裝修 應該冇意見啦掛

我驚你地班奴才會搞輸場運動
因為被捕既唔係你地
每次都勁多手足拉入狗屋被自殺
一係比狗開槍射重傷再拉
一諗到哩點
就算手足殺藍絲我都唔7會割的
難聽啲講
我覺得你地果啲所以藍裝飾其實對佢地根本0傷害
咩野店係黑既你又講唔出
到華潤中銀哩啲冇出聲既中資比人爆你地又會搵藉口屌
到頭來只為左滿足你地道德光環既手法
手足拉撚左你地根本唔會同情
一味就為左屌7手足

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

岩, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

人哋講嘅現象喺中年人士都多發生，樓主講出嚟就話左膠唔使理，咁兒登仔幾時先可以跳出同溫層唔再圍爐打飛機？

絕對認同
攪福建幫 港鐵 甚至麻包警犬都好支持
其他果d罷買噴下畫已經夠

如果你咁講 咁藍店都會抹黑示威者 係咪全部都要爆 咁我哋要做嘅嘢係咪外國文宣澄清。喺佢門口貼文宣 幫佢裝飾下 係咪真係有去到爆 由頭到尾爆港共，地鐵 中銀 都完全冇問題 但係對一啲立場不同嘅店舖我哋係咪可以用其他方法去抵制 罷買罷食貼文宣 咁樣會唔會好啲 其實我哋真係有必要去唔同嘅意見 和理非都接受武勇 點解今次唔可以輪到勇武接受和理非 同埋唔係講緊咩都唔好爆 係政府，鐵 ，福建幫，黑社會照爆 紅藍係罷買罷食貼文宣 希望大家可以理性諗清楚

你一句左膠就大大個標籤貼落人度，我睇完又唔覺佢講嘅嘢冇道理，試下睇下對方講咩再冷靜諗諗。

貼罪狀變連儂鋪先最高招
集文宣同制裁出一身

一早講左我地最擔心既失民心
係失左班和理非既民心
要諗諗計啦 同埋唔好亂用裝修

完全正確

好多五毛同政府打手，連登已經唔係示威者可以正常討論嘅論壇，大家撤離啦

極端分化撚又出動

香港人加油

其實師奶阿叔好簡單
有人打popo,拆何妖辦事處等針對政權行為
佢哋拍手支持
甚至因爲示威有小小阻塞，封商場，佢哋都理解

但哩兩日搞黨鐵搞到停駛，講緊周街揾路走幾個鐘，甚至揾朋友過夜
同埋搞店鋪就撐唔落

1. 嚴重搞埋佢哋
2. 唔知同五大訴求有乜關係
覺得哩個只係復仇

- 2a. 復仇ok,但，你爆港鐵，嗰啲維修費對港鐵好少錢
但市民就好大鑊
拆鐵係傷害市民遠遠多過港鐵

-2b. 某些商鋪，只係表態，或無理炒一個人（吉野家）
而用連續拆鋪嚟報復係不合比例

‘裝修’既門檻咁低
好多自己搞小生意或做細公司
都會驚有日搞埋自己
一間公司總有人係藍，或可能有人唔小心講錯野

3. 某些燒野打鬥場面太激
少部分表示依家見到黑衣人都有戒心

利申：身邊至少5個以上中年人係咁諗

記住依家係未有民主
因為你用民主既方式抗爭
對家既一少撮人係可以用專制既方法（警暴、緊急法）打壓你
如果你熟讀歷史
爭取民主既方法從來都唔係用民主方法爭取
係會用暴力、戰爭、流血革命爭取

但我覺得佢呢篇野係有Ｄ道理喎

高質po冇人推

要對準政權

其實818都係集會黎，但170萬人，嗰次我同朋友都有去，多人到pk，「從此不分勇和」都係818大家講，但唔知點解宜家大家又開始分，總之我講咩都係左膠，左膠就唔洗理。
我打錯係我問題，sorry，其實我立刻下面覆左正確日期。

佢地做唔到去聯合國抹黑咁可怕
如果佢地會去聯合國抹黑
一撚定爆佢老母

分化撚係咁,好多極端acc專屌和理非
唔支持私了=左膠,唔支持爆鋪=五毛
前線做咩唔講得唔批評得,一講就係割席

你話咁做嘅目的係咩?
咦,777今日同班官好似好大力叫人割席喎

大家可唔可以停一停諗一諗

所有事情只有習慣就會過到

講中我心聲 （和理非）

失去都唔緊要
到時咪等集中營見面
佢地係要發細路仔脾氣都冇計

冇人會變藍，呢個一定
但有淺黃會唔支持抗爭者
一定要小心呢樣野

下 咁都得?
又要人不割席 但又唔理人地意見

點解一有唔同意見就屌
仲要話人係左膠
同路人嘅意外都聽唔落
就算畀你成功咗又點

雖然係不割蓆
但你要求淺黃繼續幫你
又唔理佢哋嘅意見係咩玩法？
你文宣又唔夠 提出嚟嘅理據又薄
咩咩嗰老細係藍㗎喎 就去爆
咁其實全香港七成嘅鋪都要爆

爆唔係問題
你要畀人覺得有合理原因
係藍就爆同周街隨機打藍屍有咩分別

屌你知唔知818係流水式遊行啊？
知唔知幾點開始啊？
928又幾點開始啊？
你要比較就攞返集會級果啲
咩新屋嶺集會果啲比啦

惡過共產黨

依家係咪叫你唔出黎抗爭 依家和理非只不過係希望 唔一定全部嘅商店都要爆 你係可以幫佢哋裝飾噴油貼文宣 你就講到係左膠

唔一定响街既, 用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

最危險係連登呢兩日勁多人係度吹風
少少野就鼓吹前線去爆(法院，apple，vans，莎莎)
仲有一堆五毛係咁鼓吹話偷野搶野都冇問題
又有人話做暴徒都冇所謂，橫掂做咩都會比藍絲話

真心希望前線唔好越走越偏

推
黨鐵 政府建築物 走私鋪 美心 360除外

保持冷靜

紅裝飾
黑裝修

如果熟讀歷史，你亦會明白
一個有紀律既軍隊對於贏好重要。
當初共產黨取信於人亦因爲同周圍搶野既國軍唔同，先得天下。

睇左咁多留言，其實冇人反對裝修，
只係裝修既門檻唔能夠太低，
單以言就裝修，好難說服中小企下個唔會係佢。
反而裝飾會比較好，又可以澄清過往失實言論。

雖然人一藍⋯⋯
但佢都有自由講野，而我地亦有自由去反駁，咁解。

係啊係分化撚
你block7我囉
想問你唔支持爆鋪但手足照爆鋪你可以點？
我驚你只係連街都唔撚敢出

幾時有話唔支持爆 黑爆紅裝飾

真

不如和理非負責裝飾藍店啦
勇武負責裝修啦
各有各做
你唔好要勇武擋子彈之餘湊埋仔啦

同感

好有用

好多分化撚架，小心小心，果d 人都未必一定代表到前線或者真勇武派

戇鳩 知唔知六七啲左仔點輸（唔計毛魔當佢哋condom之外

扮勇武嘅仆街愈來愈多

講撚左唔好裝修
仲日撚日做

和理非唔撚出聲係唔割蓆
唔代表爆舖係啱架

請不要消耗和理非嘅包容力

係識反省嘅 停撚哂啲裝修先呀
文宣都未回到氣 乜都出唔切
做咁多消化唔切呀

根本大量破壞者不聽人勸
合理化自己行為
我冇變過 一樣咁憎政府
但亦憎合理化自已任何不義行為嘅所謂抗爭者

所以美心同福建就一定爆硬架啦
你可以例埋啲紅藍出黎等和理非幫手裝飾囉

強推
推 另外1400老地方見

香港人，反抗

係,裝修過,立過威就算了

到有黑社會扮示威者爆金舖
睇下佢仲開唔開心得落

我淨係諗到呢樣已經食唔安訓唔落
周圍啲深黃和理非都有咁嘅情況
真係好大壓力

咁支持你聽日將全港嘅藍店爆晒佢 咁樣又會有咩後果 覺得呢個運動我可唔可以順利進行 現實就係宜家有必要聽呢個意見 同時呢個意見對我哋嘅抗爭冇影響啊 又可以令到淺黃小1分顧慮 咁點解唔做

來了
終極阻膠
樓上仲話唔係唔支持爆？
你依家比人騎劫啦

两者係冇關係，除左仇恨，别被仇恨蓋過理智。

成日話人左膠 乜嘢要進化
但係根本就係有一班淺黃嘅開始有微言
唔係個個可以咁跟貼我地步伐架（即係同溫層以外）

更何況我地仲要係國際層面宣傳
一定唔可以做得難睇
如果要繼續裝修 唯有做好更多文宣解釋
同埋要set個界限
限制住自己唔好為發洩而發洩

即係勇武唔係弱智黎
你地咁鍾意屌7勇武既原因
其實因為你覺得勇武係弱智
唔撚識分咩要爆咩唔洗爆

佢要做既野唔係叫手足唔好獅鳥, 係要說服佢老母呀

如果手足做錯梗係要指正
813機場後唔好講好不指責但要提點咩?
如果咁多同路人講都唔肯聽一言堂
咁咪自己遠離群眾囉
你可以為所欲為,人地就唔可以割?咩道理
唔接受意見反而屌提出問題嘅人
同對家有咩分別?你自取滅亡緊炸

仲有咪撚屈我
我全家連兩老係前線跑個陣你仲對住部電話帶風向

政府今次好成功

我對運動極不樂觀

破壞者圍爐以為得天下

其實大量仍極憎政府嘅和理非

已無法支持佢哋所作所為

依家大家咪好聲好氣講自己既意見
唔似你，好似係度撩交嗌

唔割蓆 不等於 唔反省唔提出意見

淺黃在日常生活大大聲屌到藍絲唔出聲👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻👈🏻認錯人啦 嗰啲係深黃

事實我見到104係好多人去爆
哩度吹風唔好爆既人唔知活係咩平行時空
定你地其實冇出過黎

成也不割席
敗也不割席

唉

push

依家有冇人屌勇武 屌你老母臭閪
宜家係講緊可以試吓咁樣做 可以試吓唔一定間間都要爆 黑爆 紅嘅裝修 屌你老母係咪唔撚識聽人講嘢啊
依家係叫你聽下意見。，屌你老母臭閪你個冷氣軍師 知唔知係做緊啲乜撚嘢呀 冇人屌勇武呀你老母啊屌你老母 你老母臭閪依家係講緊可唔可以試吓其他方法去處理紅店 你老母臭閪你咪喺度分化囉

我唔覺得好聲好氣
我真係見到你地係度屌7勇武

你這是一種仇恨邏輯，並非抗爭策略

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

其實我反而想知外國反應

幾時爆鋪變左=勇武

係咪同你諗法唔同就唔洗理？
我老母都係黃 每次有藍絲親戚撩佢講佢都可以駁到人地口啞啞
但今次佢想幫我地都唔知點駁

裝修事件有成個月咁耐喇咩 真淺黃定係 扮撚曬嘢咋

推!

攻城下策，攻心為上

唔贊成衝嗰啲呢度就會係話p牌仔分化五毛etc
一路都係咁,完全唔意外

有好多人爆 同 發覺咁做有好多人反感
有乜矛盾？
點平行時空？

林奠都叫人試下停止暴力添
佢其實都冇實質一句屌7過勇武
但啲說話難聽過粗口
你可以試下咁講會好聽啲，勇武易接受啲
「不如勇武係爆鋪既時候，我地和理非試下係紅鋪裝飾」
咁樣會好聽啲
明唔撚明個分別

pishhhhhh講得好

郁啲就告暴動
咁啲人出得去緊係大膽啦
還掂衰左坐好耐
政府一手做成！！

樓上條仆街唔撚係勇武黎架

做野整臭示威者個朵仲大大聲

成班和理非唔割蓆 但仲諗緊點拆
我懷疑港共政府已經派左好多臥底狗搞破壞
網上完全無蘊釀過裝修呢樣野 但做得咁快咁多
推廣程度仲快過搵人麻包袋

我完全唔覺得出面有危險到要關哂啲鐵同舖
根本係整個場比勇武做錯事 777 再加把口叫和理非同勇武割蓆

成個劇本咁

做好文宣咪得 你話人唔好爆同時

另一邊咪提高佢地接受能力

咪撚用67做例子 9唔撚搭8 跟人口水尾

依加黑警癲好多 中共癲好多

你唔殺平民 100%無事

對佢地呢d社運撚黎講比人告暴動光環黎架
佢學聯既人黎架當初14年有份出賣前線
呢條撚人講既野唔撚洗聽

俾人diu慣左，有人認同，有人反對，咁都正常既，我接受到既，不過有時其他人一句左膠就唔洗理呢下我唔同意姐。
818可以和平散去嗰刻開始，我就知道大部份前線係會理性，會照顧民意。不過我都知好多人唔會理咁多，想前線去衝，但都有人想前線保持理智，等和理非make noise。我都想知真正民意係點，但公投又好難搞，唉。

希望大家努力，别讓前線被仇恨掩蓋理智。

因為對面陣型有左膠嘅話
會畀人批鬥畀人斬畀人拉
完全冇生存空間畀呢班垃圾存在
所以呢班人咪過曬嚟我哋呢邊囉
班左膠就係睇死我哋唔會打佢

屌你老母啦講咗半個鐘 由頭到尾都係咁樣講
一直都係講緊可以咁做 係你一開始自己諗埋一邊咋嘛 你咁講咪好囉 大家都知道 一定要間間都爆可以試吓做下裝飾 咁大家而家咪聽到大家嘅意見 又唔會大家有分歧 一齊行落去 咁咪好地地囉一開始

臥底狗爆咋
唔好入示威者數

𠵱個我同佢解釋左，佢就冇意見
唔好以為個個都個連登仔女，會知道點解咁做
所以裝修之前/後都要大大力宣傳
但麻煩各位手足要對準政權同埋目標

連登極端撚吹大風
就知做不得

同我阿爸一樣（淺黃）
佢又唔係唔支持勇武同裝修
佢亦都明白裝修嘅原因
但佢同我講裝修其實作用不大
點解唔搞港鐵總部 搞港鐵主席？
佢覺得直接威脅權力核心比搞車站/門市更有效
亦減少對其他市民嘅滋擾
（因為始終會有人對裝修反感）

純覆述佢嘅說話 歡迎討論

同佢講埋而家唔係剩係五大訴求咁簡單
係要推翻政權趕走紅資減低支那係香港既影響力

我唔支持爆鋪行動
呢個對我地絕對不利
而且777特登撥火
連登極端撚吹大風
就知做不得

文宣非萬能

唔支持爆舖

講唔撚出呢句野

唔想割蓆
但文宣拆唔掂
求手足停手

你睇真啲我從來都冇話唔理你
我係有正面用理由回應過你
但你地話我分化撚定咩間諜
邊個一言堂啊依家？

上twitter 睇啦

我都想知

[守則]有幾樣嘢真係唔值得大肆裝修！
做得專業裝修佬，就要有專業操守！

好認真嘅，我身邊好撚多淺黃，琴晚有落街之後覺得畫面好暴力，有動搖到😳
先聲明，黨鐵點裝修我都唔反對，政府合署，中聯辦嗰類舉腳讚成，但以下嘅希望大家諗諗🙇‍♀🙇‍♀

1. 體育館、圖書館、游泳池等康文設施

大佬呀，幾歲細路未懂事嗰啲都會去游水睇圖書，你叫啲老豆老母點同佢解釋點解圖書館同泳池都會爛鳩曬？在座各位大部分有納稅架，呢啲嘢係你有權利享用嘅設施嚟，仲要係社區嘢，基層用得著嘅機會係最多，打爆佢嘅成本效益低到無倫，放過啦

2. 藍店，中資

我覺得美心呢啲已經喺呢個禮拜爆咗好多，大家可以考慮下暫時停止，除非佢真係再有挑戰大家嘅行為，360我不予置評， 但大家要爆嘅話唔好用火魔法，用咩方法我無意見，琴晚火魔法幾乎燒到民居，今次係好彩，下次好難講呀手足😭

多貴重嘢嘅，包括中資銀行，中資電訊商， 大家唔好爆開大門，你唔偷，唔代表你後面啲人（鬼）唔會，唔好最後落得匪徒之名，同中國暴徒無分別😞

普通藍絲店，中資，無講過做過啲咩特別嘢嘅，唔該大家唔好搞，人不犯我我不犯人，咩小米喜茶嗰啲，連儂牆就算啦好嗎？🙏🙏

仲有裝修界一定有鬼，班鬼係會借機去錯店舖裝修，再嫁禍比手足，真係防不勝防！

3. 交通燈

屌你打爛交通燈托咩？一個唔覺意自己人出事就仆街喇，出面已經有人講點解唔好搞交通燈，自己睇

4. 獅鳥

我覺得大家已經進步咗少少但再提一提， 單純言語挑釁，藍絲9up，唔該唔好出動神獸 敵不動手，我絕不動手

堅守原則，打怪獸唔好令自己都變成怪獸，做每樣嘢之前冷靜思考，判斷成本同效益先做，諗下件事對大局有無幫助，定係單純為發洩？
各位手足，我哋行到大直路架喇，唔好最後因為衝動而輸，好嗎？

唔該，時刻記住梁天琦呢兩番話

「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我真係好想同你哋一齊贏呀！唔該！

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

講得好撚啱

唔撚係喎
我係一開始睇到樓主搬條老母出黎情緒勒索話爆鋪就唔撚出黎喎
而唔係講到個老母可以幫手裝飾紅鋪喎
你明唔明咩事？

我老母一鳩樣 跟唔上

深黃和理非表示認同
如果我地抗爭者入面都唔肯民主啲聽其他意見，憑咩追求民主

你同佢講 依啲野唔係一兩日就見到有效

當有日星巴克真係因為咁收返專營權

就見到成效

你日鳩日搞佢做唔到生意 佢白交租都會收皮

睇佢撐得幾耐

，但正如連登有個post 講，「黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯。」一間著火的美心，係對家的文宣；一間塗滿控訴文字／貼滿Memo紙的360，就係我地的文宣。

人哋有呢一段㗎 就係話幫佢哋裝飾紅鋪囉

Pushh

講得啱，再落去就中林奠計，想香港佔最大多數嘅淺黃同運動割席

其實去到呢個階段 唔係大家可以控制到 真手足會有自己既底線 但係一定有龍蛇混集其中 睇到宜家有大媽同南亞仔從中偷嘢偷錢

一個社會唔係個個都有既有底線 係危險 但係呢個局面係政府助燃 政府有冇諗過點處理 淨係強力鎮壓

講撚到呢度個個都唔出街咁喎

你條撚屌未撚上過前線
未見過大把和理非black bloc出去

即使唔同意拆舖 都企喺度睇水 搵角度影相諗點拆局
前線和理非嘅士氣唔駛理？佢地出嘅力唔係力？
得你打砸燒先叫出力

我DLLM 呀

贊成暫時停止裝修店鋪+黨鐵
其實呢排夠晒版面去令到班黑/藍商家知道唔好再蝦香港人，多謝曬有份出力既手足
好多和理非，左膠，淺黃已經對裝修活動產生問號
要知道好多人都唔習慣裝修+影響日常生活，請寶寶們手下留情唔好令一向支持我地既民眾離隊
要知道反對警暴/警黑合作不代表全民支持裝修

你咁樣又返返去和平抗爭vs勇武

agreed

一係就做多好多文宣同淺黃 國際層面解釋裝修原因
其實我諗可能都有啲淺黃或者外國個啲人唔係好清楚360係福建幫個啲等等
一係就靜係裝飾
如果唔係我地只會比人不斷抹黑

利申：支持紅燒狗肉 但係裝修大家要傾傾點樣拆

[戰略討論]今後鶳同裝修應唔應該繼續或點繼續?

大家入嚟討論下

Exactly,係出面一路做文宣係度一路同自己人開戰
平時上連登大家同路人講野盡量都溫和d
但呢個月黎睇住班鬼到仆街嘅極端風向撚騎劫運動
日日係度屌柒和理非同政府配合玩分化
真係忍唔撚到要拆撚穿呢班仆街真面目

要防連登五毛化可能要整返個689式篤灰專區
Mark低哂呢班煽動撚等大家block/警惕下
至少唔好俾某d衝動嘅前線以前爆鋪私了好多人支持

似係命令緊爆鋪既人去裝飾
而唔係話其他人可以幫手去裝飾
明唔明咩事？

文宣非萬能

當道理已不在自己嗰邊

文宣=詭辯

其實我都唔太接受到打爛銀行玻璃
但上開商業銀行嗰個我都會照樣幫手道歉
好矛盾

你未撚做過文宣㗎

今舖好難拆你知唔知

都仲未拆得掂 仲要繼續拆

你係咪前線?
睇曬成個POST，大家都係講下自己既concern
大部份人都係講，裝修要分主次，要合乎比例etc
不如你冷靜少少，聽下人地講咩啦
一場運動，出現策略分歧係好正常，唔需要將個矛盾無限咁放大(分化撚既手法)
個運動行到今時今日，係因為唔分化唔割蓆
我雖然唔贊成爆舖，但我唔會割
只係文宣上，真係好難去為一樣自己唔認同既野，好理直氣壯咁spin....
當人地問我，其實爆美心同爭取民主自由有咩關係? 點解我地唔尊重美心既言論自由? 我真係唔識點答.
只能冷處理左佢

笑撚左 唔好再蝦香港人

你睇下福建人會唔會再出黎

講中我心聲啊。。有時係網上都唔敢講，驚俾人鬧分化燃。

文宣文宣

幾時有話vs 咁事實係唔一定要間間都爆 唔爆我哋可以用其他方式呀 咪就係幫佢哋裝飾下囉 和武與大家共存㗎 黑爆紅裝飾咁咪就係和勇共存嘅例子囉

10.1

左膠有就有 冇就算

721

文宣做番好

我知
但我唔想佢地一言堂
啲撚屌藍尸而家有組織上連登攞料

亦識得開post 扮示威者想搞事
搞完事連登有post 就洗唔清

據我所知，前線的確有爆舖
不過有臥底帶風向走向極端，都應該係真

我訓先
聽日要出

記住呀大家係要和勇共存 唔同事有唔同嘅手法去處理 大家係一齊行㗎 接受大家嘅意見都係必須要做嘅事 抗爭運動上大家係需要不停反醒 接受意見先可以行到落去

跟返藍屍講囉：好人好者點會比人搞

折唔掂咪冷處理

第二日又會有新野發生cover件事

你會唔會太低估黑警同香港人善忘

好似暴力塞機場個日 個晚已經無人講

因為出左大陸假記者

我贊成唔係乜都爆 但有啲野唔爆唔得

政府想愈亂愈好
然後國際社會停止聲援

港共就大條道理捉鳩哂啲勇武

我地唔係連衛兵，所有聲音都要聽，二百萬人無可能係同一把聲

所以伯母講嘅其實不無道理大家可以考慮下無用一連登銀髮族嘅聲言等多啲人可以繼續理直氣壯咁支持我地

你收嗲啦 藍尸
扮咩勇武呀屌你

我們無空間分化
咁就由淺黃出少句聲當幫忙
已經好幫忙了

老實講 你裝飾得佢 一陣廢老出黎搞事又會爆

我同意，－個都冇被捕過，反而跳閘咁小事就捉到

純粹問下，大家覺得美心應該係黑定係紅？
因為呢個標準嘅話，美心應該算紅，但好多美心鋪已經裝修過晒

拆唔到彈呀而家

停裝修比文宣回氣先啦好唔好

我幾時有話我勇武

係你自己太天真

有啲爆係無人反對

咁到時大家識得變通㗎 係一般情況下咪跟住黑爆紅裝飾囉

要修正，記得我地係點樣行到4個月

過咗去就有由佢 依家可以計 依家當佢係紅

我都覺得始終中年淺黃唔係話接受就接受到

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

人哋都冇話割席，只係提下意見遮
和理非的確要進化得快D，唯有做好D文宣囉

對意

外國就一定係屌鳩我地爆鋪暴力架啦
文宣既作用只係話畀外國知我地唔係亂咁爆鋪，只係針對藍店/中資

其實篇野重點係叫我地做多d爆鋪方面文宣
始終同溫層外對呢樣比較敏感

不過篇文寫到咁撚曲折做乜鳩

要解釋

文宣要設定底線，免被嫁禍

要靠我地唔怕煩屌走佢地
正返個風氣

最明顯係今日下午
突然大洗板周圍點火

因為我地一早有覺悟不割蓆
仲諗緊點拆局

佢唔係認同「黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯」咩？

叫停手足裝修先呀

文宣回唔到氣

唔係所有事都係靠文宣就得。。。
而家討論回覆少左，淺黃真係唔知點開聲。因為就算佢地知個的舖咩事，都唔一定認同去到裝修，而且係見一間裝一間。我地要佢地主動番的，唔係沉默既支持者，就係令佢地番回主線，唔係裝修。。。

其實真係要正視問題
唔係一句左膠，勇武會判斷就大哂
個運動係大家嘅，和理非都有自己嘅睇法，唔可以自己人嘅意見唔啱聽就完全唔理！唔割蓆唔代表勇武講同做嘅野，所有人都要聽，再咁落去個運動只會散
跟住顏色分類個post！不完美，要改善！

我都贊成之後美心係🔴紅裝飾🔴
希望前線睇到，keep住太多⚫黑裝修⚫嘅話畫面唔好睇

總有班人話左膠同淺黃可以唔理，無咗都得
有無諗過其實佢地始終有佢地嘅崗位
佢地好多都有啲年紀，平時會捐錢、義載、同外國朋友傾、同藍絲嘅嘈下交等等
無咗佢地支持，或者佢地唔出聲，其實係有一定影響
所謂嘅一個都不能少，其實包括要成日諗點樣維持大家喺個陣營入面

前線有爆開黨鐵
所以誤以為有「手足」號召爆舖就做埋

出晒名嘅死左膠
當年喊濕一包紙巾未聽過？

當bbc都係話因為特區政府立緊急法令暴力升級 因為佢選擇既唔係對話唔係去獨立調查 而係用蒙面法去助燃

呢個局面唔係香港人可以解決 係呢個垃圾政府處理 唔出現爆鋪政府唔會去認真理你 國際社會先會出聲吊柒呢個政府 因為自身利益開始受影響

爆鋪未必個個同意 呢一個亂局假象 香港人都係照樣生活翻工 最大既問題係爆鋪之後真空左比人偷野偷錢

我建議真手足或者文宣組爆完噴/貼 先同偷野果d契弟割席 因為手足宣言都講過唔會偷野搶掠 例如：噴「唔好偷野 Hongkongers are watching you! 」

咁點解要人尊重你講野嘅自由
但唔尊重美心都有佢表達意見嘅自由呢？

心裡唔同意
唔敢講出聲咋

講野仲要就住就住

勇武們真係要比啲時間和理非消化同跟上OK?
好似爆黨鐵咁一開始我老母都覺得好暴力 但而家睇直播會話今次到邊個站啊
個人覺得繼續爆黨鐵同裝修360已經夠啦咁多分店咁多站
美心爆住少少警戒下先 慢慢升級

屌人左膠還左膠人地講野唔係無道理
佢冇否定裝修 只係唔好一下去到咁盡
人地都要時間去說服自己同支持你地架

噚日話咪扑路軌信號器又屌話左膠
一旦牽涉到無辜人命傷亡，係咪都能夠話呢個時間出街抵撚死、革命係咁㗎啦？
舖都可以扑錯啦，有明確Target咪有Noise又有效
例如邊日邊區專扑360 /Boc，Be water散都快啲

大佬，你係咪理想化同埋活喺連登圈子

啱呀而家成班風向撚
連zara vans都話要裝修
你老味 唔好淨係停喺同溫層
用下個腦嘢啦
星期五先公布蒙面法
明顯就係想你哋繼續升溫
中立淺黃唔再支持
然後10月美國又要過人權法
而明顯林鄭係好驚 寫晒信叫人唔好過
你而家文革式批鬥
叫美國議會點樣再支持你係自由鬥士？
你地又真係俾人帶到架喎
利申 黃咗好耐嘅娘親都好反感

點解咁明顯你哋都可以見唔到
你可以唔鍾意呢個事實
但淺黃和理非係運動嘅大多數
冇人話要割 但係必須反省
驕兵必敗

完

同埋大馬總統都叫林鄭step down to quit 大馬之前先話不接受支持反送中示威者移民 佢吊撚柒我地 都叫林鄭收皮 睇到緊急法呢一步係錯 亂局呢個政府要承擔番

我覺得係要做好文宣 多啲解釋
好似6.12 7.1點解民意不減反增 就係啲人明白咩事 咩原因

一要反省就係左膠
仲話唔割喎

藍絲有一樣野好值得我學
就係佢地點on 撚9 都支持藍果一方
將黑講成白

係,吹到爆法庭燒銀行搶中資
明明有共識要held back嘅行動又吹返熱

頭先講好哂聽日和理非主場做外國文宣
即刻有人又出黎吹勇武風

點解我地要學一啲我地咁鄙視嘅人？點解我哋要將一啲黑嘅野講成白，而唔係繼續做同講一啲有道理嘅野？

推 加強文宣方為上策

其實選舉就到
除非個策略係諗住搞到區議會真空無得選
唔係文宣一定要做得好唔好俾淺黃變返淺藍
個班人都為數唔少
要記住唔係170/200萬人都係勇武
黨鐵中資同藍店都無差別裝修唔係個個都接受到
文宣拆唔到彈就要開始諗第二d方法

中大啲research有冇睇？

一路都進步緊 接受程度上升緊

我屋企人係淺黃而家變深黄喎

每粒種子都要時間收成
明明罷食吉野家有成效
到無限㩒美心飛開始萌芽
針對黨鐵同福建都好得民心
但偏偏唔可以keep多一排
好似今日突破聽日就要升級
聽日冇突破就要再升級
唔係長期戰爭黎咩

會唔會咁易投返dab呀

唔裝咪唔洗拆
文宣可以邊解釋被爆嘅鋪係咩background
邊spin落係因為政府推緊急法撥火先反彈
依家要做嘅就係同爆錯嘅鋪道歎+賠錢
攞返個公眾形象,再諗其他方法搞中資

收皮啦你次次都覆依句 bot定打手

民意都要顧及

我都覺得拆鐵可以理解。其他行動例如美心，中銀就不太明白 圖鴉都仲可以解釋 拆野真奇怪啲

勇武手足請林林

收皮啦 自己老母要自己去解釋
我老母由深藍到而家燒鐵都唔割
就係靠我地把口去解釋
老母戰線都輸 點贏出面啊

無錯。

其實左膠係好大班人黎，美國都係左膠主導，所以奧巴馬先拎住黑人光環連任兩屆，不過係太廢先搞到左膠都唔支持。咁我地又唔係廢，有左膠支持其實係好事。

學識打字先啦5毛

上升緊唔代表你可以不斷挑戰佢嘅接受程度
我地後生一輩上連登，可能會易接受d，但真係考慮下仲係大部分嘅淺黃，如果佢地冷卻哂，中正林尊圈套呀
都係嗰句，跟顏色分類去做啦！

岩 唔係屌勇武
你睇政府幾時割過popo

五你條毛

你都on撚9 咪撚當全部人都咁on9 一下就變到傻仔咁變藍

比啲時間大家

其實班人依一刻一定支持五大訴求
但依家唔少淺黃心入面見到裝修黑人問號但又唔敢講
又無文宣可以說服自己
叫得淺色其實是但一邊說服到佢地真係可能會調轉槍頭

其實有睇 facebook 回覆都會知乜事

Push.

總會有溫和派
但改變世界嘅人永遠只係少數，羊群需要領頭人

而且，勝者為王係萬世不朽嘅真理
只要我地做野有原則，目標清晰，修正錯誤就一定無問題

話左膠既人 有無本事單拖屌走防暴狗？c9大大聲屌走班狗我見唔少，如果大大聲話人地左膠既，咁有本事唔該下次你做返街芳企前屌狗

真係畀啲時間個老母消化囉
文宣要加強做野

推下

入黎推一推
裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

反抗獨裁政權
人民起義係義務

完

有樣野可以做到既就係
我地做人仔女
盡可能同兩老分析解釋
等佢地了解多啲
深藍除外

政府美心黑幫保皇

係呀, 大家都唔割, 不過真係要不停反思, 特別係我地冇大台

唔同聲音就容不下，仲講咩民主自由

推上去

支持樓主，我身邊好多淺黃都係咁
開始反感搞裝修
就算自己人唔偷
南x，或大陸大媽偷
一樣係因為有人裝修完先有機偷

重點係，衣家真係有人假扮我哋自己人去打爛鋪！

我唔想見到場運動搞到人反感。。。

希望大家針對性跟返顔色分類做事

特別連登而家越嚟越偏激
好似vans果d
人哋冇做實質傷害
唔表態支持 就話要幫人裝修
咁自己同紅衛兵有咩分別
根本成為另一個極權
仲講咩民主自由
仲想美國幫你？
想一個極權打倒另一個極權都算
仲要本來冇能力抗衡原本個極權

圍爐自high、唔識反省就同黑狗冇分別
諗吓平時係咩人幫手屌狗啦

已經唔只反感咁簡單

三毛出post帶風向姐，慘在一班人幫手推

我只想過人權及民主法案

咪咁老定

你破壞一千間店令法案過唔到/不過2分3/減辣

完全得不償失

我唔反對裝修
但真係搵啲藍到癲既裝修
呢堆集團資本雄厚
絕對係反映俾其他集團/企業睇：
香港唔係財大勢大氣粗就大x哂
香港人亦唔係只係罷買咁簡單
藍到仆街有cost
依家係俾壓力班中小企唔好靠藍
真正意義上罷工 被逼停業
中小企 企業係社會好大既持份者
佢地驚左示威關門 會燒到佢地個啖
無生意做先知驚 由中立變成有立場
當然黃嘅會似誠哥 勸林鄭
藍既就會現形 我地繼續罷買

有啲公司根本唔care你香港咁細嘅market (總公司vf global 個scale咁大）
兄弟爬山 各有各做
但底線係唔可以趁火打劫
俾班南亞偷哂中移啲iphone唔知做乜。

一場運動最終目標唔係吸納中間溫和派
佢地咁遊離既mindset，其實咪由佢搖擺
淺黃會影響下淺藍中立個堆，說下教，僅此而己，而藍左嘅中立嘅都好難改變，講真仔女都叫唔郁唔通淺黃改變到咩？藍好多都係利益既得者。淺黃更加唔係勇武上前線，全部淺黃對整場運動宏觀睇真啲無咩影響
何況200萬人上街 中央都唔會理民意
運動成功係做啱方向啱方法，但方法邊樣啱無人知，不割thank you

反省還反省 點都要改善嘅
講定係會有人唔聽
大家一齊全力做啦

老實講有好多淺黃和理非話唔割,但佢地都唔知點解要搞成咁,嘗試同佢地講下,佢地明左件事就易接受,甚至會好支持

個個唔同嘅咁就

From Winter On Fire
原則哩啲嘢...... 有時唔係用結果嚟衡量
道德底線跌得太低只會步黃背心、六七 後塵

講得幾啱
大家要比條底線比自己
如果我地無限咁將條底線推底
我地只會變成第二個共產黨

黑裝修, 紅裝飾, 藍罷買, 黃幫襯

身邊都有d 咁既仆街
我屌到佢出煙，話佢你唔好轉色呀下屌你老母

你真係以為文宣萬能咩
你自己上ig Twitter 睇啦
今次好難拆

成日話民意無逆轉 ，邊個敢講？ 裝修正中林鄭下懷！同埋失去外國支持你塲運動即刻收皮！
停止所有裝修行為！抵制該商户就可以！

與暴力割蓆

如果係咁,咁樣同腦殘藍屍有咩分別？咁樣做辛苦曬文宣嘅兄弟姊妹,你破壞一間舖都唔知推幾耐先至可以係國際戰線兜得到！
抵制係最好，有效，文明

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

係一個道德正確問題
只係中資店鋪其實無謂搞
你話建制旗下資產（直接幫兇）咪幫佢裝下修

諗咗陣
都係覺得要推
目標都係要政權跪低
請大家換位思考

人地個心點諗你控制到咩

連登分化post多咗 唔好咁易比人煽動

其中一個原因是藍絲鍾意咬住死物被破壞的事唔放手

tvb news 永遠剪出來播的“資料片段”都只係會播立法會被破壞，打爛港鐵閘機，等，set road block 都少播。

佢哋唔會播警察拉人驅趕,希望洗白形象。

我哋明白做嘢一定有原因，但畫面（本地線國際線都好）真的要諗一諗

好似有張相在929出萬國旗一字排開其實好多外媒都有報導。

所以大家諗一諗，同唔好送頭，be water！

有啲和理非真係咁諗，冇得否認

捐左
雖然係毅進星價位

呢篇野好似晴報濕鳩打手文

首先講明，唔係割、唔係叫你唔好爆，但好重要一樣野係要令普通市民第一眼都覺得係對付緊政權。

事實上好多人係唔會思考究竟鋪頭/地鐵背後嘅利益關係/言論，只係第一眼見到冇得搭車/買野影響自己
對付商家 大家可以喂閘機 罷食 罷買 唔思考嘅市民係唔會知但第一眼見到商家唔支持咪唔買/食 係佢地嘅角度嚟講好合理
對付黨鐵 閘機喂飽佢地係睇唔到 只係見到部野壞咗然後屌黨鐵
同埋見到只係得政府機構/賣港議員辦事處爆曬 大家係會無任歡迎 因為第一眼見到係針對政權!

正如梁天琦致香港人的信提到:
「我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

希望大家針對政權，革命要成功係要用最直接方法令市民感覺到我地係打緊政權，令佢地有嗰容易講得出嘅理由企係我地哩邊！

睇到呢個post既留言，就知運動已完

唔割 但係咪應該停低諗下點對準政權?

烏克蘭有殺黑警
你條底線去到打死物就收手了
你拎自己同人比醜唔醜
六七暴動係連普通市民都炸埋架
黃背心係大台分歧
唔好撈埋黎講啦

淺黃又唔理？咁要點先可以理？

我公司d淺黃呀姨都係咁講
話其實有冇必要裝修
但佢地並非轉藍

「黑裝修、紅裝飾、藍罷買、黃幫襯。」
一間著火的美心，係對家的文宣
一間塗滿控訴文字／貼滿Memo紙的360，就係我地的文宣。

Same wor

唔醜 維護人權有咩問題
世界各地鼓吹廢除死刑 都係人權嘅體現
我地點解要逆勢而行
人類互相殘殺 製造更多仇恨
因果有報啊cfu 暴力係唔可以令人屈服
我地有手足俾人打死 我地有屈服咩？無啊！
咁何以見得殺警就會令差佬/政府驚

屌咪撚再裝修啦，係咪想人權法過唔撚到先安樂呀

呢個會員叫做「暴走的赫胥黎」，咁我地先Google下 "赫胥黎 + 香港01"...

哦... 《01 哲學》

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

推。

唔好低估民意

我地要做嘅係令反對我地嘅人支持我地

而唔係令本身支持我地嘅人離開

希望勇武手足暫時停一停裝修 盡量避免私了
我地真係好需要外國嘅幫助
求下你地 我地和理非盡量做文宣

樓主係香港01分化狗 巴打小心

唔知點支持？
連我家中兩老都識講一切皆有因由
班手足唔係亂來、唔係無差別攻擊架

熱狗收皮啦，呢度無你既事。

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切